上水鄉黑 救命

上水有手足被黑社會圍打，而家黑社會入左粉嶺圍(1155)
上水有女手足被鄉黑捉走( )

各位唔好單機, 注意安全
打波嗰陣要夠人

隔離POST唔係話救左喇咩

似休班曱甴

鞋款唔match
未救

一睇過橋底反應就知係休班狗，上水鄉紳塞左噉耐無出過聲。
黑社會亦無理過，睇夜晚無出過事就知。
唔好一打人就鄉黑！上水唔同元朗

唔好再傳假消息啦
未救啊